啱啱個賓姐姐疴屎無鎖門。。。

見到佢踎厠重要條屎未夾斷

依家好尷尬唔知點面對

惡人先告狀，鬧佢做乜要踎廁整污糟個廁板

喺佢面前疴返一次屎做補償

罰你食晒佢

幫佢夾斷條屎

咁你有冇幫佢閂啊

見唔見到鮑邊先

袋邊就有

幫佢塞返入去

好多毛睇唔到

等佢 no sir no sir

屋企踎厠咁別緻？

踩上廁板踎

即刻探開9佢波 拖出廳出去毒打啦 再將佢嗰半條屎掟落作塊面廢當果醬咁搽 再開live俾作啲周鄉睇 去屙屎唔閂門說係有咁嘅下場

佢咩反應

嚇到夾斷咗條屎